你地有冇啲因為打機/online game而形成既習慣/喜好

以前打ro 會同公會坐係愛爾帕蘭吹水
自己得閒就坐係個城聽歌聽水聲
現在冇玩了
都會開番首歌坐係海邊/塘邊聽
好平靜

以前玩亂
玄嚴有個位係圈子既形成 大家都叫果到做屋企

果到其實係貴花田怪位 好公開
但大家時不時都圍係果到傾計

係邊？ 屋企
大家都明 就會圍埋去

凡出現解決唔到嘅問題

用錢就可以解決到

每個人生重要時候都會聽攻城歌，好似feel到當年出生入死嘅戰友同你打氣咁

bgm #66

講粗口
講得多平時又慣左

梗係坐南門

以前玩online game都好鍾意係主城掛機（咩都唔做）魔力0既法蘭城。魔獸既暴風城。龍族中央。都留唔小腳毛搞到而家係玩手機game都會掛機

而家玩緊天堂2（韓版）都係掛機睇下有無香港人加我好友

屌好靜 我都係出返去先

儲錢儲道具